墾丁兩日一夜

墾丁兩日一夜 夠唔夠玩 第二日大約晏就四點出高雄到

去下個海洋國立博物館同埋風吹沙，玩下水上活動同埋行下條大街

揸下電單車去放煙花，冬天唔落水就夠玩啦

如果想感受下一份寧靜
睇下星(天氣既野)
不妨多留一晚

一定唔夠啦

墾丁俾我玩7日都願，當俾自己靜下

你想慢遊嘅可以加多日嘅
暑假去咗墾丁留咗五日 落咗兩日雨
令到我覺得墾丁好悶 因為一落雨好似真係得返海生館去到咁 我地仲去埋啤酒博物館
然後出火個啲又冇乜嘢睇 同埋而家好似唔比放煙花

俾我會選擇3日

三日兩夜會好啲 無咁趕
玩水都無左大半日

訓一晚你不如唔好去

台南三日兩夜
墾丁三日兩夜
高雄兩日一夜

晚機7點幾返 點睇

唔落水都OK嘅，落水得一晚就真係慳返唔好去好過
利申，三日兩夜都唔夠

台南可skip一天

台南 係咪小野玩